有冇平平地嘅tv box介紹

我係買嚟俾屋企人用, 屋企人好鍾意睇戲, 亦都鍾意煲劇 英美日香港乜都啱

唔係太敢直接上淘寶買tv box 怕有嗰啲地域ip 問題, 買咗返嚟最後乜都睇唔到

有冇邊啲box 講到明破解左, 然後有好多片畀佢哋睇?

push

mytv super

番香討啦伸手黨